[有link]點睇呢條毒撚比人當狗咁撚?

真係鄧佢陰公

無人食花生

無人食花生?

甩硬 證人唔可信